請大家停止屌前線手足 佢哋絕對唔係戀戰

再成日話人係鬼只會重蹈雨革覆轍

推

love you all

大家睇吓真正嘅前線會做啲咩

手足！下星期加油！

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

大家睇吓真正嘅前線係點

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

Tui

多謝你地

因為佢地有裝有經驗
想留到最後等所有人安全先走

以上應該係7成前線既諗法

所以如果要叫前線走，
必須係確認安全後，剩一定數量既人一同離去

不割蓆 不分化 核爆都唔割

得罪講句今日個班只係花生友唔係前線

加油！

大家老鬼 好明白上次點輸

share呢啲信息比未經歷過既朋友

頂住

前線手足絕對唔係一味衝
絕對唔係戀戰

呢個真

respect 真前線手足 而今晚坐係到威威喂 玩電話唔肯走個D就不置評論